所有迷韓既請你入一入黎

屌你地老母臭閪
今日食左部長鍋未呀
皇天擊殺死韓國狗！

樓主又撚泡狗

喺雞喺公厠

恥笑泡狗
你我有責

皇天擊殺泡菜狗

沙基利係狗呀你老母

除左你之外

泡菜死全家！！！

屌你邊位呀

樓主好波

韓國妓女文化

樓主好波！